【神Trump】中資企業赴美上市放寬

中資企業赴美上市放寬！
今年已有26家中國公司在華爾街進行IPO，發行價值90億美元的股票。 其中擁有在線房地產平台貝殼找房的在8月籌集約20億美元，這是中資企業兩年來在美國進行的最大規模IPO。
如果陸金所這次能在美融資30億美元，今年全年總融資金額將達到120億美元。 是去年全年35億美元的近4倍。

侵侵真係得把聲

信侵

VOTE

佢幫左港交所唔少

盲目捧侵